咩叫刺身？

烏賊不懂

仲以為你會跳類似呢幅嘅圖

不是吧

依個po沉底前唔發其他po????????

不要負評樓主好嗎